有條 python 問題唔識solve

solveEightQueens.py
getBetterBoard

你諗清楚自己想問d咩先啦

EightQueens problem隨手google都有解。。

八皇后用既technique一般都係Prune and Search和Backtracking

local search , hill climbing

可以upload d code 同埋問題出嚟嗎？

我都有python task 唔識
有冇人可以幫拖

屌你老母問題都未識問

啊屌你問問題淨係比個python file名就算
你想人地幫你D乜又唔講

撚IT狗

同C drive up圖大法有得揮

其實lihkg 點樣upload code？